邊個闖入我嘅場地 邊個令我措手不及

我一早預備嘅劇情 但您就一下 狡猾咁 致命咁中正我紅心

我同邊個變得親密
邊個慢慢離我遠去
華麗演出共襄盛舉 唯有您嘅背影
友情客串但留低刻骨銘心嘅回憶

gentleman gaga